頂唔順女朋友

識左幾個月拍拖，半年同居埋，依家一年。我有做錯過事，但大家settle左。不過一直以黎都好多嘈交，其實平心靜氣同佢講過好多次，我唔想嘈有咩好好傾，但佢淨係識投訴同話我，我同佢講完解釋完道理，又話我講野叻佢唔夠我講。好啦唔講道理，同佢話我地多d理解，唔好郁d就嘈，又永遠都係唔理解我，有野就話我點唔岩。可以點搞sad

所以話結婚之前同居先會好啲

其實係...但香港同居成本高囉